點樣可以保持心態樂觀

成日好易頹
近排仲要老豆老母感情破裂, 比佢哋夾係中間
本身男朋友都支持到我, 但有時佢見到我頹都唔太想理
又近midterm, 個人成pat屎咁
究竟點可以令自己開心d

時常打丁

非gay

扑野

你有無力感
自己不能控制既野
盡量唔好理會

Focus 自己能夠做
想做既事上面

你要明白一點
就係我地會受別人影響
但個D影響係唔係你需要
或者能夠理會同處理呢？

如果不能就放棄佢
交比可以處理同控制既人

無人一定要成日心態樂觀 做自己就好了